三個女人一個因12 唔明香港賽果討論區

三個女人一個因 11 劇後討論區 幾時先有真。足本版同幕後花絮 推到智雯拎視后

繼續討論

Mandy呀

巴打開po 12 啦 1001了

繼續推po！！！！

呢個咪新post

Mandy 你努力同演得好係有人睇到㗎！！！

留名支持智雯
你永遠係我心目中既最佳女主角

出面好多ali打手 其實一直唔知佢有咩咁正
反而mandy有種現代女性獨立自主嘅知性美

Sor 眼殘 嬲得濟

+1

至少我覺得係一個靚女先 好過Ali 連靚都稱唔上
同埋視后係睇演技 mandy明顯好過ali
以事論事 真心唔抵

咁Ali又唔係做得差嘅
但智雯值得視后係事實
Ali個角色 智雯抉擇男女都做過
其實嗰陣佢都做得幾好呀
但智雯個角色
3個性格融合得好好
至於話點解啲人覺得Ali做得好自然 所以要係Ali
我覺得係取材問題
新手媽媽 由事業型變全職媽媽
唔少女性都有共嗚 身邊/自己嘅人可能就正正係新手媽媽/事業型女性
但有幾多個人身邊有個有DID嘅患者先？
正因為咁 所以啲人先會覺得智雯做得“唔自然” “好表面”
但有唔少有DID嘅患者 都覺得套戲好體現到當時嘅自己
如果個劇本再寫多少少關於照顧者嘅擔憂
或者個共嗚感會大啲
但智雯今次真係演技嘅突破
真係好應該拎獎

至於人品方面 我唔評論

之前啲咩big big shop同台慶大show仲搵mandy用方以因個身份表演
以為大台終於肯重用佢
點知原來只係當佢condom

你拎缺宅男女果陣的二嫂同Ali呢個比 相差好遠wor
其實bb來了 Ali基本上係一個帶起套劇 套劇的noise基本上都係因為佢做得好 相對方以因 佢都係Carry 但carry唔到入屋 咪就係輸的原因

製造大量假希望
食屎啦屌

去留言話俾大台知我哋geh意見!

佢個角色,是旦搵李施嬅或者姚子羚都會演得到
角色操控返演員,因為角色而爆既因素大過個演員,最唔鍾意呢樣
你不妨上電視blogger fongeman個ig睇下啲人點樣話佢唔值唔配

咁都係劇本問題
好老實講
入唔入到屋好睇共嗚感
香港都唔知有冇1000個DID患者
根本好多人都冇共嗚感
所以論入屋根本好難
但新手媽媽同事業型女性唔同
差唔多係香港大部份女性面對嘅問題
如果倒番轉智雯做BB來了 相信個入屋程度會差唔多

睇有啲人嘅回覆話ali實至名歸+佢好靚

最嬲係叫曬胡8班人黎睇佢食白果
算點

慘過我讀drama㗎

推到十八年後 推到下年

我諗推到18年後都未必有視后

佢地眼中靚咪實至名歸囉

人係膚淺的
Btw 我覺得Mandy靚過Ali

係呀

我怕18年後係爛片
唔敢期待大台拍呢啲題材
一拍親多數仆直

佢喺越大越正 以前覺得一般 而家

黃個戲本好姐
佢做得好作狀

錯過左今次我覺得冇乜機會啦
十八年後男人劇，街坊財爺膠劇一套唔駛旨意爭獎，降魔的2又話focus啤啤

淨係知18年後內心戲好似都幾多吓
比多啲信心先啦
另外果套貴利王先係唔駛點理

獎又攞左啦,仲要落井下石黎合理化人地輸,為咩

其實十鳩幾年前218 5個零 用天幕下嬴到
仲有舊年以唐姨係不懂撒嬌既戲份角色演技都贏到
呢兩個世界級例子都反映咗佢地評審都無撚晒譜可言
今次又唔使太灰機 起碼智雯雙料+三個女人口碑 都令佢比18年之前再上咗少少位架啦 至少一線無誤
只能說以後mandy再有份角逐呢d唔好太認真
話唔定過一兩年無心插柳拍套膠劇得都未定
(不過想講 始終覺得智雯太low profile 唔識擦鞋 show off自己 幾有實力都無用架 )

佢太低調了
但係調轉頭，佢高調就唔係黃智雯啦
希望佢繼續dusss繼續開開心心做自己

我想講
智雯，去結婚啦！唔好等喇
終生幸福緊要d

我覺得呢年既黃智雯已經算係比以前低調既佢高調左 無奈

有冇了解過DID患者先
演技好唔好
都取決於佢做唔做到個角色要嘅嘢
正如Ali做新手媽媽做得好 所以就讚
但DID患者呢？
DID患者真係會出現你眼中覺得“好作狀” “好唔自然”嘅感覺
如果有睇過24個比利一書
由個醫生描寫嘅不同比利
其實都好“浮誇” 好“奇怪”
但呢個就係佢地嘅特徵
所以先叫做一種“病”

yes

巴打唔好同佢拗啦
明明佔左便宜仲入黎講呢啲野
真係唔知佢係為咩
講到底都係想我地認李佳芯技勝一籌
發夢啦屌

真的，佢拎完星馬之後有高調同有自信講話想拎埋
btw 有朋友等佢，話mandy安慰返班fans

理性討論咋
好多人都覺得智雯好浮誇 好作狀
但好似大家都冇咩點了解DID係咩
個演員好唔好 係睇個角色賦予佢嘅特質
正如我覺得Ali做得到新手媽媽嘅性格一樣
正正因為智雯個角色難捉摸 所以我覺得智雯比Ali更值得拎個視后寶座

的確多左好多機會
台慶bigbigchannel都係
但係佢自己低調，你睇下人地拋埋個身出黎，不過算啦，我都唔想mandy要咁做先拎到個獎
有實力，總會被人睇到

正常係要安慰既
但。。。。好殘忍啊

個身

講真個老母角色,老實講真係好入門,一個女人到左果個年紀就好自然發左果浸母性出黎好撚易就演到,未至於要比咁大榮耀佢老老實實
但mandy個角色就真係難揣摸得多
依家搞到得椰奶同愁愁有星馬,因因咩都無咁,算點先

入門都要揣摩嘅
又唔可以抹殺哂Ali嘅努力
至少Ali都唔係新手媽媽 個心態都要調整
只係平心而論
2個都好演技嘅話
智雯的確係更值得嘅

我覺得唔係因為個角色難捉摸而比過獎佢，而係佢做得唔係特別突出同劇情唔夠張力。
好似之前套電影split真係同觀眾form到connection同令人步步驚心，或者Dark Knight 裡嘅joker都演活得淋漓盡致，就算你唔了解個精神病人都可以深深體會到佢嘅諗法或者思維，你一諗個演員就會諗到角色/一諗個角色就會諗到個演員。加上三個女人個pace有啲慢，唔係幾夠代入感，佢係勝任到個難演嘅角色但係演活唔到。

Ali就同觀眾產生左共嗚，自然多人鐘意。佢係贏在個角色同個劇本，但佢個演技真係唔差，做呀媽嘅都好容易代入到佢嘅諗法，所以攞視后在所難免

但Split同Joker 個selling point唔同wo
2套係驚悚片
三個女人係溫情片wo
Ali贏角色同劇本 所以先更加替智雯唔抵
正因為“呀媽” 啲人先易代入
所以我都話Ali唔係差
但要論角色掌握同控制 智雯更勝一籌
三個女人個pace係tvb劇嚟講 唔算特別慢啦
反而因為三個女人比tvb cut咗2集 所以搞到劇本支離破碎咁
真係替智雯唔抵

台慶之後我仲好天真咁以為視后女喜係智雯同Ali分，智雯保底會有個女喜

其實智雯見到德哥同胡杏兒都被邀請參加既時候會唔會都覺得三料視后在望
點知大台咁狠心

繼續失望

其實Ali係靠劇本贏定靠演技贏呢?

我同你一樣諗法
以為點都有一個獎
見大台call齊晒胡8班人係為咗幫智雯造勢
點知只係用完即棄咋

其實我見到瑋哥攞女喜已經覺得Mandy會輸, 因為大台太偏心Ali, Ali唔會一個獎都冇

2樣都有嘅
但覺得靠劇本個因素多啲

唔通之前馬神做飛虎 救護好睇
又個個都做過呢d工作咩
唔通之前爆紅過的爭產/宮廷劇 又個個經歷過？

共鳴係其中一個因素 但睇得肉唔肉緊仲好睇個演員發揮 延禧爆紅都係全賴個女主角做得出果種輕挑同復仇慾望 引觀眾一同咬牙切齒

我唔覺得黃智雯做到Ali 當然掉轉都唔得
Ali個樣同氣質做到天真瀾漫的角色
黃智雯的氣場就係智慧有深度的角色
呢部分 人揀角色 角色亦揀人

唔夠人爆就賴個角色 太幼稚了吧

冇睇過延禧真係唔知
飛虎 救護呢啲好多人都接觸過
爭產 宮鬥 都係好多人經歷緊嘅勾心鬥角
唔係話Ali做得唔好
只係我覺得啲人話智雯唔好係因為“浮誇” “唔自然”呢樣唔抵
共唔共嗚好睇個人
但真係想大家了解DID呢種病先定論智雯做得好唔好

果陣見煒哥拎完我仲話智雯有機啦
唉
其實我覺得有少少關智雯呢兩個禮拜唔係香港拉票既問題

其實因為呢套劇我都上網搵咗啲現實DID患者嘅影片睇
誇張/古怪過智雯演嘅人格真係存在㗎
但觀眾唔了解呢種病嘅人淨係話好浮誇唔真實唔自然
所以亦都有好多人會覺得DID患者係扮出嚟，吸引人注意

可能我地生活係唔同次元啦
我就冇接觸過飛虎救護爭產宮鬥
但我都可以睇得投入的

以溏心黎評論
講浮謗 菊姐仲浮誇
唔自然 司棋姐更唔自然
但佢地就係演得令觀眾入戲
果d咁ge金句同爛gag 正常人都唔會講
但出黎個戲劇效果就係好

對我黎講,
黃智雯句you, shut up 做唔到
但Ali句 允豬豬 同 大叫發脾氣 做到

層次真係唔同

講緊勾心鬥角wo
如果冇接觸過勾心鬥角 我好羨慕你嘅人生
救護我自己都call過白車 所以都接觸過
飛虎亦都親眼見過
你冇以上嘅經歷
我真係替你開心
咁同樣地
對我嚟講
智雯個角色現活到一個DID嘅心理

就係想有呢種效果

唔夠人爆既意思係咩
各大民間同其他選過既民意都係想黃攞多啲
點樣叫唔夠人爆

繼續呼籲一下有微博嘅朋友
微博投票去到月尾㗎
依家智雯領先ali少少
希望keep住贏啊！！！

咪係囉，見到佢哋咁大班人一齊嚟，諗住mandy會有機，到佢無端端畀咗個女喜深宮計就開始驚
Bb來了今年的確收視唔錯同埋有口碑，受師奶歡迎， tvb應該點都會畀一個獎佢， 如果佢攞最喜愛女角色我覺得都合理，但係冇諗過會係視后
今次mandy攞唔到主要係因為套劇星期日播會少好多人睇，tvb 高層真係唔識睇劇，嗰啲咩果欄、特技人就擺一至五，呢套就星期日

由大台抽起呢套劇2次就知佢哋唔重視呢套劇㗎啦
再加上德哥又離埋巢，更加唔會比黃金檔期
德哥仲有套劇都比人收起咗，又變倉底

manman ig

說說笑笑掩蓋沮喪，我信你我也一樣

永遠支持方以因

佢真係好正面
睇返好耐之前呢個post

有600幾個留言，睇得出大家都因為方以因呢個角色有好多得著
唔單止係講好鍾意個角色呢啲，而係真係學到個角色嘅堅強
有部分DID患者分享埋自己嘅經歷，覺得身同感受
唔講邊個應唔應該得獎啦，不過至少對於部分人嚟講方以因係個深刻嘅角色，絕對唔係loser
黃智雯加油！

姐係乜意思?

Source:

個官方係咪見回應就like

唔係呀, 佢like咗3個comment咋

咁睇嚟啲官方小編幾有意思
係咪要反啦

係都唔奇
我成日覺得Ali喺tvb係無乜fd咁
Mandy輸但輸唔走友誼

yes

與其拎獎但獨家村 寧願多d fd好
雖則我唔太like胡說八婆會

咁又唔洗拉埋Ali私生活黎講既
佢同智雯都fd架，我見佢星島A1個專訪話會請教智雯點樣拍拖又唔會畀人影到

Anyways，出年智雯有好多野睇
1月就出一個因去跳舞，之後有街坊財爺同十八年後，1月又會拍降魔的2，好大機會又會做台慶劇
希望鍾意三個女人同智雯既人到時都會支持佢既作品啦

雖然出年既劇睇落好難爭獎，但內心仍然好想再有機會可以推到智雯拎埋本土視后

如果十八年後做到心理追兇個質素
同一個監製 當年王君馨汪海澄幾有口碑
雖然最後頒獎時啲人遺忘左佢
但如果Mandy都有呢個機會未必完全無機

但如果係特技人咁就收皮

都係唔好追擊其他藝人啦 佢地兩個都fd 互相欣賞

東張

聽到智雯安慰番我地 好想喊

智雯真係好cute
佢真係好鍾意食薯片

不過大熱倒灶既智雯...
見到佢安慰fans唔好失落真係好sad
佢自己都一定會好失落，點會唔想攞埋本土喎

好似真係反啦...

其實覺得關最後階段煒哥出口術當自己贏硬事，搞到tvb唔敢唔比個獎佢，再加上雜誌爆ali推劇無獎，公關層面黎講為左做到公平就點都比個獎ali，雖然ali下年多劇，下年攞會合理d，但為左留下年一個位比楊千樺套多功能老婆，只可以犧牲智雯

btw之後1月應該仲有個民間電視選舉投票，
希望大家到時記得投埋比智雯

其實我覺得有可能調轉，煒哥知自己一定有獎攞先會咁高調，Ali都話16號嗰日好多同事提前恭喜佢，叫佢諗定謝辭…話唔定電視台內部都會收到d風，智雯可能都知知地自己攞唔到

RTHK2台有智雯嘅訪問啊！
我唯有等重溫

我聽緊
唉屌，智雯話一個因去跳舞係佢自己同公司爭取架，等我仲一廂情願以為係大台想捧佢所以開個綜藝節目畀佢 大台仲要睇準晒時機，臨頒獎前兩個星期流放佢去韓國唔畀佢拉票

哇屌！居然係自己去爭取！
我仲以為係大台有咁好死想捧mandy先開個節目
原來大台一直都冇諗住捧！

依家終於知道個頒獎典禮個結果係點“合情合理”啦
開頭佢去韓國我已經擔心佢唔係香港拉票會蝕底
之後見節目會係1月播，果陣我哋仲以為係為咗食住個勢
點知依家咁睇，一切都係個局
真係用到盡

原來全部都係假象

究竟黃智雯做錯啲乜嘢? 「一個因去跳舞」仲要自己爭取, 唔係大台主動開.

終於聽完成個節目啦！
話降魔的2 會喺1月開拍，同埋有機會參與舞台劇（？！）
不過真係幾希望舞台劇能夠成事，舞台劇又係一個幾大嘅挑戰嚟

唔知大家有冇興趣
有朋友整咗Q版mandy嘅sticker

已加

Ali實至名歸

做乜突然有隻狗喺度吠既

已經用緊

第一段寫句咁既野

事實

agger

屌......話咁快就俾人打回原形，想入去笑吓都唔得。

其實我覺得唔洗狙擊Ali既
冷靜左之後諗，其實真係好似智雯咁講，星馬雙料視后同劇集係超額完成。原本套劇已經畀膠層放棄左，大台狠心起上黎可以連星馬都唔畀智雯，大台唔係做唔出呢d野，而家起碼肯分兩個獎畀智雯 甚至頒獎典禮有得上台攞個劇集獎，對一套監製離左巢既劇已經好好。

有時唔係你爭唔爭取, 而係人地公司唔俾就係唔俾
上年大小姐唔係自己友, 就算你係最大熱都照樣冇
今年簽咗, 咪即刻有
我絕對唔係話大小姐唔值得拎, 而佢上年本身已經應該要拎

Ali同智雯同樣有實力, 但到底俾邊個, 其實咪又係TVB話事, 嘥氣

"大台狠心起上黎可以連星馬都唔畀智雯"
大台都係做生意姐, 佢如果咁做, 得, 多個唐詩詠減少收入來源, 好呀~ 到時又少咁一截派bonus囉

鷲哥.jpg

其實如智雯所講，今年Ali 煒哥都做得好好，本身大家都有機會，雖然攞唔到獎係失望，但都唔可以抹殺Ali嘅努力。

講真半年前我地有邊個expect過套劇到依家仲咁多人撐，因因會有機會三料視后先 已經係超額完成好叻叻豬架啦。

向好方面諗，因為呢套劇依家大台重視咗佢，又多咗咁多觀眾支持，嚟緊2019一定多咗好多機會。點都好過唐e咁，攞完個獎仲衰過以前

希望經過今年之後智雯會多咗一班忠實Fans 等佢可以keep住感受到大家嘅愛 好過一時間爆紅之後又沉寂落黎！

dus b牛一快樂
最鐘意愁擘擘

智雯，生日快樂
今年我最開心既事就係做左智雯fans

見你哋po咗愁b同 pina
咁我就po因因啦
智雯 生日快樂啊！！！
我諗今年對於智雯/fans嚟講都喺好特別嘅一年
嚟緊1月拍嘅降魔的2都要繼續加油啊！！！（大夫黨萬歲

一個因去跳舞會喺1月20號星期日晚十點半首播……
又要問多次黃智雯做錯啲乜野？！
大台真係以為智雯fans好鍾意星期日女王個名咩
十點半咁夜搵鬼睇呀
而家咁睇，派佢去韓國拍節目真係一個世紀騙局

痴線仲要十半，依家未知係會做半個鐘定一個鐘
睇得嚟都好夜啦，好多人第二朝仲要返工返學㗎嘛

間垃圾電視台真係當人condom咁使

睇啲新聞都有講返mandy開生日會嘅消息
同埋啲fans真係幾有心，作咗首歌比mandy
歌詞最後真心笑咗【你那麼Dus 我那麼醒】
下面條link就係果首歌

呢度係唔係可以變做智雯討論區

我都覺可以變智雯討論區

可唔可以八卦吓呢度有冇巴絲去咗智雯個聚會 想知好唔好玩？ 好玩嘅下年join

哇 聽落好正咁

【2018回顧】黃智雯將倉底貨變神劇勁驚喜 《火速》革新大獲好評
《三個女人一個「因」》是倉底神劇

要論「驚喜」，由黃智雯主演的《三個女人一個「因」》絕對是2018之最。《三》劇在2016年的7月經已煞科，比去年獲多項大獎的《踩過界》更早開始拍攝和完成。其播放期被連抽兩次，一度淪為「倉底貨」，之後更由原本逢星期一至五晚播出的20集，怒刪兩集為18集再改為逢星期日播放的「周播劇」，首播亦選擇在2018年的農曆新年，一個被喻為收視淡季的「炮灰期」，而且距離12月的頒獎禮有10個月之多，奪獎機會銳減，結果全劇平均只錄得19.2點收視，並不理想。不過，由於黃智雯在《三》劇的表現出乎意料，多重人格更成為網民的熱討話題，贏盡口碑，無綫於是在劇集播放完畢之後，將原本的20集在myTV SUPER足本播放，黃智雯被稱為「周日女皇」，替劇集谷底反彈。雖然黃智雯最終不敵《BB來的》的李佳芯，但《三》劇帶給觀眾期望上的反差，實在驚喜滿分！

智雯雖敗猶榮

智雯差唔多成年冇劇出啦
好想快d喺電視見到佢d劇
唔擺星期六日已經還得神落

芷若大夫啊
淨間記者會完咗應該會多啲相睇到

覺得芷若今次造型冇上次咁好睇
新聞話芷若今次有超能力幫小馬

至於黃智雯稱今輯比之前不同：「上一輯比較沉重，今集會多咗喜劇感，因為我多咗個拍檔C君，佢有個癖好鍾意偷睇人哋裙㡳，係鹹濕鬼，而且我今輯會多咗超能力會幫馬國明降魔。」

芷若大夫今次個角色好似好唔同咁
芷若今次會開朗跳脫d
C君係佢新partner，兩個條線係喜劇，好難想像
不過見到智雯話芷若有超能力幫小馬降魔真係好期待呀
希望唔好寫到芷若好廢

我覺得超能力係睇到/吸引到啲妖魔鬼怪個啲
不過C君之前同智雯都合作過，應該佢哋呢條線都會幾搞gag吓
今次見係話譚凱琪同智雯爭小馬，咁啤啤又只係做兵啦

對劇情唔擔心
但係我覺得芷若2.0個造型好唔芷若啊.....
無論係髮型定係d衫都係
智雯啊！！如果你睇到呢個post可唔可以再度度個造型啊？
好掛住仙氣芷若V_V

呢個造型好飛虎Dr.Cheung feel
係咪因為冇咗個瀏海呢

屌你又消費因因

東張西望

杜之克又痴埋去做乜野
大台當初將套劇倉底又扔去星期日，
而家成功左又仆出黎攞彩

13號播一個因去跳舞啦！！！！

下之前睇tvb anywhere fb明明話係20號先出街
宜家一星期都唔夠乜廣告都無wor
p.s. 過左2018我地仲推緊三個女人post, 使唔使開返個黃智雯？XD

反正大台成日想點就點，早播好過佢拖住唔播
開返個黃智雯都幾好啊，我跟大家

出左預告啦

一個因去跳舞星期日10點半做

睇完個預告就好期待啊

個預告好吸引

我開左一個因去跳舞po
大家可以過果邊傾

或者改下個名
類似 三個女人一個因 智雯 綜合討論區13
我見M Club嗰個都係咁樣

聽日就係一個因去跳舞首播喇！！！

佢之前話去韓國娛樂公司面試要演戲我都估佢係咪會演翻三個人格，結果真係表演人格分裂
愁B

仲要演喊戲，好似真係有埋眼淚 勁！！！

我覺得係呢邊討論仲好過出面果個PO

有人睇點都好過冇人睇既
尤其是大台擺個節目喺個咁伏既時段
學智雯話齋做藝人唔應該淨係聽好既評價，
唔好既說話都要接受
除左話人打手嗰d

有人講好過無人講

真心鍾意mandy同其他一樣鍾意mandy嘅人一齊討論都比人話係打手
打手又點會follow 咁多野啫

網上就係咁
無辦法
d人好鐘意話人係打手，只要人地講d野唔岩聽就話人係打手

游大東民選下星期21號就開始接受提名啦
繼續支持智雯同三個女人一個因

呢個民選一定要幫mandy拎埋

淨間11點 商台一圈圈有mandy嘅訪問啊

佢話降魔的2.0下個星期開拍

btw, 聽日一個因完左之後都有bbc live
上次d cm去得太快，佢幾乎都冇答過fans d問題

睇完果live，聽日到mandy入組拍降魔的啦

黑色長髮真係冇得頂呀

如果頭髮再長多少少會仲正

個造型好飛虎果個張醫生
如果頭髮再長啲就仙氣啲啦

但係d衫好唔芷若
真係好似張醫生

終於等到小馬芷若合照啦

係唔係我錯覺？
我成日覺得馬明好鐘意智雯呢個partner

可能因為由on call開始熟啦，如果之前有睇造型記者會
馬明好鍾意逗mandy玩
mandy又會嗲下佢咁
今次有埋c君我覺得佢哋會玩到好癲

好靚

芷若仲係p牌仔

明明上集大結局已經甩咗P牌......

好仙氣

游大東搞既民選已經開始投票啦
暫時出左劇集獎既投票post
支持三個女人一個因

投咗啦，有一票唔知知投邊個好，求其揀算

真係好正

女主都開始啦

智雯整呢個髮型好靚呀

點解正版DVD得18集版本呀? 換我20 集!

更正: 還

今日個funz嘅造型靚到......仙女下凡呀......

我尋日都有去啊
佢真係好dus
而且我聽到啲路人都講果個咪三個女人一個因 同 降魔的果個芷若醫生 (果啲路人都係啲阿叔果啲
智雯真係多咗好多人識啦

智雯尋日個look真係好靚
佢入屋左係好事
希望降魔的2可以令佢更受歡迎啦
前提係套劇唔好爛
我見到好多人客串，又大小姐送水輝又馬子仁
馬子仁話佢演古代降魔人，戲份集中喺最後五集
最後五集突然又關古代事，有種一係好正一係爛尾既感覺
希望打破到續集必爛既定律啦

輝輝冇客串啊，佢果日只係咁啱經過見到大小姐同啤啤
大小姐第一輯就已經有份演啦
佢係做啤啤線果邊嘅，叫ivy姐
btw，睇小馬之前啲訪問，佢話今次都係open end
應該會有下一輯

睇新聞見話啤啤上芷若身同小馬出去玩
我覺得係要完咗啤啤個心願咁款

監製話今輯芷若可以同靈體溝通
所以芷若今輯同啤啤應該好多戲份
好期待智雯演啤啤

晏晝套好心作怪有Mandy!
講英文嗰陣都係會加ssss

睇馬明個劇透，mandy又有魔個造型

邊度有得睇

馬明個微博啊

之前mandy仲話今次剩係演醫生

今日係三個女人結局一週年

馬明

佢係單新聞出之前20分鐘先出咗篇微博話自己努力工作······
好鬼驚垃圾大台阻咗佢拍外景